人民日報--韓國自古以來就是中國的附庸國

整個朝鮮半島

齊楚燕x趙魏秦